政府成日話咩全球採購口罩, 有無人明白係咩運作

照計用政府身份採購, 應該係政府賣/派, 但又話要尊重自由市場, 即係市民只可以去商鋪買

咁即係政府採購完口罩, 賣比商家佬, 商家佬再賣比市民???

定係政府個2700萬個全球採購口罩只係買比公務員用/貢獻比大陸???

上amazon bid

買完送上武漢

fb留言入數

= 用口罩報關資料搵賣家，截晒嚟自己訂

佢地應該唔識

咪好似facebook班人咁去問廠商有冇，只係用政府名義去做

派畀狗咁派，要吠兩聲先派一個畀你

即係政府會委派陽萎雄局長，mon住FB嘅口罩post，一有新post, 就留言: "十盒成人，thanks"